越老越妖!33歲的C.朗拿度身體只有23歲

當看完C.朗拿度在對陣祖記比賽中的出色表現之後，你恐怕很難相信，這個男人已經33歲了。33歲的他，依然保持著極佳的身體和競技狀態，甚至能夠在賽場上完成騰空1.41米的超級倒掛射門，這一切的原因到底是什麼呢？

《阿斯報》對此進行了分析，該報表示，根據皇馬內部的醫學報告和相關記錄，C.朗拿度如今的身體素質完全不像是33歲，他的身體年齡更像是23歲！
這位皇馬的歷史頭號得分時候，體脂率只有7%，一般情況下，足球運動員的體脂率都在10%或者11%左右，但是C.朗拿度卻是個例外。C.朗拿度的身體肌肉佔比達到了50%，也超過普通足球運動員46%的水平。

《阿斯報》表示，正是C.朗拿度超出常人的身體狀態，讓他能夠表現出突破年齡限制的表現。在對陣祖記的比賽中，C.朗拿度倒掛時的騰空高度居然達到了1.41米，這樣的狀態早已超越了他的年齡限制，現在33歲的C.朗拿度，身體只有23歲。

C.朗拿度能夠保證如此出色的身體狀態，也要感謝施丹。據《隊報》透露，施丹說服了C.朗拿度在賽季中接受輪休，注意勞逸結合：「聽我說，如果你能夠在一些比賽中接受輪休的話，你的職業生涯還將能延續幾年。」而C.朗拿度也接受了施丹的建議，接受輪換。

而這樣的效果是顯著的，上季後半段就一證明了一切，當時他在對陣拜仁、馬體會、祖記的比賽中都狀態神勇，而今季對陣巴黎和祖記也是一樣。在過去的14場比賽中，C.朗拿度已經攻入了25球，上半賽季曾被嘲笑要隕落的他，如今再一次殺了回來。
33歲的C.朗拿度卻擁有著23歲的身體，難不成他要再踢10年？

阿朗真係好，有得抖
隔離美斯幾乎場場出

美斯話：冇所謂，我都係散步姐

啱呀，好輕鬆，散住步過人入波入助攻
可惜巴塞無佢出黎散步就接近0攻勢，係阿根廷唔出黎散下步，應該連世盃都唔洗踢

漫畫好睇

美斯癲在巔峰之年都係食pizza 飲可樂
唔勤力都咁撚勁

第一次見世界級球星成日踢到嘔
體能咁撚廢

唔敢想像佢有C朗一半勤力會點

牙朗43歲先33歲身體年齡 仲有10年踢

唔係點叫史上第一？hea踢都勁過丙朗

高下立見

足球上帝

次次有吹奏牙朗啲文都成班爆閘狗入黎講足球上帝

唔勤力 單靠天賦咪好似巴西個班消失到無影既新星咁
所以話你地班球迷成日都睇少美斯既努力 又睇少阿朗既天份
美斯只係以前係衰在唔會點控制飲食 係近來先改左習慣先無事 但要做到阿朗咁長期食keep fit營養禁（食）慾餐咁多年 除左長期不斷玩健身個班跟本唔會捱得落

又可以續約續到55歲

朗

我朗

呢份努力， 呢份鬥心

所以佢呢五年咪4輸金球囉

釋由美子做GYM曬人魚線 日本39歲媽媽級女星身體年齡回復24歲

呢個仲勁啦

關春事咩，根本邊隊贏歐聯就邊個拎，係13年奇怪啲，5冠列貝利都要0冠阿朗

散步都贏到一年算係咁啦

仲有3冠史尼達

金球獎不如改名做斯朗獎

卡士蘭代言人

史奈達三冠果年個獎係比左美斯咼

點解個個都睇小阿朗既天份
講真論天份c朗真係現今數一數二
後生個時已經好有球味

lm睇罵戰

所以咪話斯朗獎囉 仲未明？

花迷又柒

美C獎定斯朗獎好聽D？

其實仲有12小白
如果按返金球傳統既傳媒投票果part計,c朗搶左列貝利1次,美斯搶左史奈達同小白合共兩次

同時都睇小美欺努力
有病要打針 練身體質素 平衡
練到成日被人撞被人拉都唔跌
出道左腳仔練到右腳開始有返咁上下
練傳波視野
練埋罰球

朗尼出道時同兩個齊名 甚至好多人話三個人天份差不多 頹下頹下而家高不成低不就 呢d先真係唔自律

美欺牙朗根本都餓波 餓贏加上鍾意足球鍾意到癡Q晒線
先可以維持高峰咁耐

講天份 唔知你地認唔認同
我覺得後生既Tevez僅次於美斯
係性格同埋懶累事 講球技一定top5
如果唔係貪錢去曼城
當年真係去左拜仁拍住2R應該舉世無雙

牙朗個次
唔係佢都係美斯
刀疤係第三

論天份，佢同朗尼都好高，但未足以令佢上神台

我又唔覺佢23身體

但佢經驗帶比佢做晚意識遮掩左佢缺點

佢老左係真 應該變得容易傷

但智慧得3歲

疤狗笑撚死人
阿朗抖住踢有世足
小花球王踢到嘔都無

佢而家戒哂啲垃圾食物啦 佢自己都講話自己係場上成日嘔係食得呢啲嘢多

話美斯唔勤力笑左 佢個身型絕對唔差 係冇阿朗咁肌肉型 下盤又極穩 加速轉向果種爆發力係苦練腳嘅成果

再加上佢啲射術 罰球 長傳冇可能係靠天份得番黎 係長年累月不斷苦練嘅成果

其實好奇怪，去到依刻都仲會有人拎C朗同美斯黎比

成個生涯黎講，盤傳控射，阿朗得射可以同美斯挑下機，仲要美斯15年打後已經係攻中黎，其他盤傳控三方面美斯贏阿朗九條街都唔止。

我諗阿朗可以贏美斯嘅只有12碼同彈跳力

巴塞唔評論住，阿根廷呢個真

咁睇，美斯係神，c朗係普通人加好撚多嘅努力

技術美欺勁啲
但身體質素同心理質素丙朗完勝呢
你睇美欺決賽/重要比賽就嚟腳軟

天份唔及天斯就係普通人

但呢5年輸左比牙朗4次金球

朗尼都幾慘
本身打最前
為左就C朗同迪維C 要打後一格
佢地兩個走左之後條中場廢到仆街
又要打埋中中 愈打愈後
都最後有人來CARRY返條中場(但都係唔勁)
終於可以推返佢打最前 但已經無哂D靈性

睇到 33C 就衝咗入嚟

美斯搶金破都贏朗2:1

美斯15-18都係踢假9喎,前兩年uefa toty都係以前鋒身份入選,今年uefa官網都宗佢係foward

反而c朗以前真係踢左好多年中場,5次以t中場身份入選uefa toty

搶金球

仲係23歲就唔會輪換落場啦

在今季西甲聯賽的關鍵傳球統計上，美斯總共送出16次關鍵傳球，而C.朗拿度的關鍵傳球次數為11次，在這一點上美斯要佔據優勢。不過在傳球成功率方面，C.朗拿度卻以84%優於美斯的80%。

c朗既傳中underrated，依家踢左邊同前鋒少左傳中

踢49000個時d傳中幾有水準

我當你搞笑算啦，美斯西甲場均2.6個keypass，踢左27場，你點計到16次

agger 天才真係無得比

智利足球上帝

上次伊巴都係咁吹，之後就踢唔返

咁牙朗身體質素係好喎
巴迷係咪真係盲反到咁

ching sick ball

marketing歷史第一

隨便啦 反正丙朗fans 唔會鍾意 美欺 反之亦然
反咪反囉 就係算嘈贏咗唔到代表啲乜

不嬲都係花迷輸唔起 正係識耍太極
見到佢地d留言都覺得肉酸

佢未講
到34歲將會急劇改變成44歲的身體

挑，我23歲有3歲既身體添啦

碌尻3歲呀？

呀朗國家隊踢哂咁濟，不論友賽定練習，除非傷左
另一位方唐鏡就

球季進入最後直路喇,王騎淡友俠嗰啲haters快啲出多啲恥笑post,唔好再吹奏佢

真係勁，平時出曬，決賽對強隊先黎唔踢

唔好再講隻肥閪啦
根本條撚樣就係典型懶惰球員
後生靠身體質素踢波
老左又唔勤力操又唔節制咪收皮囉

強隊意大利 有無得踢世界盃

啦啦隊隊長贏歐國盃真係叻

啱呀，成個歐國盃淨係踢一場
好心你地班花迷咪撚咁戇尻啦
成日話小花幫亞軍廷打到入世界盃決賽，決賽係輸隊友
話呀朗就無視佢幫提子國入決賽，話佢靠隊友先有冠軍
個龍門搬撚夠未！？

咪就係,明明成個歐國盃提子剩係踢決賽一場咁大把

荷蘭阿根延係咪強隊
對西班牙入完又當唔入

就係等你講呢句，咪係囉，照你意思計，C朗帶提子入歐國盃決賽，不過決賽唔關佢事，美斯又係帶阿根庭入世界盃決賽，咁美斯邊忽差個阿朗呀？

阿朗係國家隊根本就吹得太大，係提子踢足十幾年，對英德意西法巴西智利連一球都入唔到

阿根廷唔計,荷蘭唔計,西班牙入左都唔計

美斯帶阿根廷出線分組賽咋喎,成個淘汰賽一球都入唔到

岩,c朗踢國家隊垃圾,不過有歐國盃
美斯國家隊踢到嘵飛,不過美洲盃都拎唔到

屌你老母
提子國咩人腳
亞軍廷咩人腳呀
迪馬利亞，亞古路，西瓜恩，以前嘅泰維斯，馬斯，加高 同 哥斯利馬，蘭尼，艾達，山齊士比！？
你無撚野呀！？

你咪揾條link出黎睇下阿朗邊場正式比賽入過西班牙阿根庭囉，定係你計埋friendly呀柒頭，不如計C朗打FIFA18入過邊隊好冇？

講入波美斯又會變返打中場唔係靠入波ga la

小花迷陣間就會話希古恩、迪馬嗰啲踢國家賽跌watt跌到連三四線球員都好過佢地架啦

小花射個十二碼上天都係個波問題

小花迷肉撚酸到，友誼賽唔計

ok,友賽唔計

咁美斯對巴西法國西班牙德國葡萄牙果幾球全部都可以唔計了
姐係美斯對巴西法國西班牙德國葡萄牙意大利荷蘭比利時都冇入過波

廢事你搵得咁辛苦,比埋link你

漏左講英格蘭添

ON9=假美欺迷

一直認為做gym 文化係可以大幅增長球員壽命
係足球的gym 文化相對其他運動較遲起步
而且到現在我都覺得仲有待加強 (呢個文化表表者應該係曼聯？)

當然你話xavi,messi 呢d 唔洗操都踢到50 歲
咁如果你係咁勁，就算含住條撚都可以踢到識飛
但唔係個個都咁勁丫麻

正常球員當踢波係打份工，一放假/球隊冇練習比賽就放縱自己，推廣做gym文化都冇用啦，想搵第二個好似牙朗咁自律有恆心既球員都難

點解nba 做到？

慢左好多..

籃球身體碰撞大好多，對身體質素同力量要求高啲，足球進攻球員黎講夠快夠靈活都夠做，太大隻啲動作有時反而會遲鈍左，身體質素對足球員唔係必須既決定性因素，做gym練大隻既足球員咪少過籃球好多

ching ho ball

潛左水?
比多樣資料你
美斯國家隊61球入面有27球係友賽入,佔44%
牙朗81球,友賽佔17球,友賽入球佔21%

如果係咁，萄葡牙咪要解散

其實美斯都好努力
仲記得佢係金球典禮上讚賞牙朗每年都變強
相信呢番說話對佢自己都係一種鼓勵 而佢本人呢兩年其實亦踢得越黎越好 係中場重要性越黎越高

提子係山齊士執教後 條防線其實算穩過以前
係攻力不足 唔講個隻沉淪金童 雖然雙施華令提子撚有過希望 但前排安祖施華好似越踢越唔穩定 加上比比去左次級既土超後 仲交唔交到歐國盃時一夫當關既中堅水準真係好難講 如果佢都退步埋 想好似歐國盃咁靠守到底咁贏真係無乜可能

阿根廷情況就同提子相反 防守力嚴重不足 前面好似好勁 但又係只靠美斯 難以估計班射手同翼鋒既把握力

老實講 兩隊都一擔擔

2014世杯淘汰賽階段阿根廷除左決賽對德國失左一球之外場場都clean sheet，比你講到防守力嚴重不足

唔係後衛事 係美斯太勁先唔失波

你都識講2014 你睇下依家呢隊 馬斯都就退休喇

去左邊呀 , 覆人啦喂

喂柒頭
你知唔知美斯入個堆強隊有幾多係friendly呀？
快d出返黎啦

人地咪自己潛左囉 你條皇狗係咪想逼死人先安樂

佢拜狗

想知

其實我都唔知=.=

「就係等你講呢句！」

........

就係等你講呢句！

柒到 ...............

推

得啦得啦屌你老母, 美斯最撚勁啦

就係等你講呢句

好

痴撚線 上面條反朗柒撚到

真係要一日柒一獲先夠

幫疤回應你地班蝗狗
「聯賽三弟都上水咬人咁撚惡」

冇野講

係

啲疤呢排質素做乜低咗咁多

之前嗰啲理性疤迷去晒邊?

撚有理性疤迷咩
舊登開始已經個個柒撚到喊
屌奶星人小白，韓瑪莉大雄

咁好心你就客觀啲啦，吹到阿根廷攻守同提子差唔多，阿根廷人腳起碼高提子一班啦

就!係!等!你!講!呢!句!

想知呢幾個去左邊 連登冇見過佢地

無野講

笑撚左

去撚曬屌奶星返唔到黎

我中一跳高已經1.5米
用背脊計1.4米就吹捧，係咪on9

今年疤6冠仲唔強勢回歸

跳高後頭頂離地1.5米？

你踢波做左球王啦

次次有欺丙post 都係對眼力嘅考驗 一個二個都係度心戰 有時真係分唔到究竟撐緊邊個

就係等你呢句

你就唔撚客觀 仲拎上屆個隊阿出黎講 依家阿根廷擺明得前面係就咁睇叫做好過提子 唔講成個外圍賽 上場後面踢到一pat屎你唔講？ 馬斯有得同四年前既佢黎比？ 盧祖鳩下鳩下咁你仲覺得佢夠料零封人 ？

我就捧提子既 雖然隊波真係唔識入波 但講防守肯撚定唔會衰得過依家既阿 你要懷念過去就懷撚飽佢

提子個幾件唔會老？
比比 荷西方迪 般奴艾維斯今時今日仲入選緊

原地插花

無錯 得頭鎚同插花

神都係人 只係做到人做唔到既野

皇狗真係亂泥

柒撚到深潛

紅日假期，班00後球迷又出黎獻醜

咁大家中意睇球白3美欺散步過雪糕桶
定係中意睇阿朗操到衡曬係咁中出個龍？

點解唔可以2個都鍾意

我前面咪講左比比可能大不如前 無辦法好似歐國盃個時一夫當關
一直都講緊阿根廷今年後面廢 前面神經刀 提子就相反前面廢 後防由比比去左土超後弱化埋既話可能變埋神經刀 兩個球王既隊伍都係一擔擔 係無撚端有條友走黎話當年阿根廷零封人幾撚勁 係都要講到邊對勁過邊隊 明明兩隊都係差唔鳩多

對厄瓜多爾世盃生死戰有無腳軟， 仲要一開波落後

即管負評， 明明無講錯， 嗱講返先， 我唔想講c朗， 只係想同班反美斯撚講啫

唉好肉酸

邊撚到勁過呀屌你老味

有無人可以覆下?唔好淨負評

你個個都覆依句既

又有小學雞

不知所謂

你老母就差唔鳩多

c7拎埋歐國盃都有人話美斯國家隊成就同佢差唔多啦
數據高果刻就美斯好撚勁足球上帝
低果下就話睇數據戰績冇用

打咁多篇千字文吹奏提子同世盃熱門亞軍廷差唔多，仲要9up自己提子迷，花迷真係肉撚酸

美欺有奧運

唔好忽視小花努力同牙朗天份

講得好

仆街賊匪勢大,ching頂住先,淡友俠去班馬

話c朗冇天份的人，有冇睇過初初出道的c朗？
就係佢的腳法，速度同天份先吸引到廢sir買佢
努力？個時鬼撚知咩

同foj一樣，大隻得來又快又靈活，你估個個的身體結構都做到？仲要彈跳力驚人，證明身體柔軟度都高，加上唔識傷同埋個種爆發力，以及緊急轉向時雙腳承受到的壓力，佢膝蓋都仲係好少話有勞損受傷

講運動員的天份，c朗屌打現役所有足球員，唔踢波去打藍球一樣會有得撈
只係咁岩撞到個擁有最高天份的足球員，美斯唔踢波幾乎乜運動員都做唔到的體格，但就造成最適合踢波
矮，所以重心低，易控球，轉向，步頻係所有足球員中最快
冇力量，身體對抗性差但柔軟度極高，在極小空間都扭到波
最重要係學埋大局觀，有傳送，開始用個腦踢波多過用身體踢，扭少左無謂波

岩 c7淨係識入波冇撚用
好似美斯打羅馬咁 咩9都洗做就大炒 呢啲就真實力

逃稅勁過呀屌你老母臭閪

正一on9仔

屌打所有現役球員 但又咁岩撞到最高天份

嗯嗯嗯得喇得喇

啲人盲撚哂

做得愛多

UM...美斯最近經常扭失波

痴能線個頭唔過1.5米
咁點過1.5米高既桿

上面話場均2.x keypass, 點止16次， 你又盲咗?

就係等個講呢句

你打錯字

美斯話 我睇所有野都好慢 我都未跑過

逃稅好似c朗勁啲
就黎逃到坐返幾碌

丙朗做慈善係合法退稅

段野可能個幾兩個月之前寫咪少左

美斯尋日放監

喂呀 , 你去撚左邊呀屌你老母 . 出返黎覆人啦傻鳩